有冇人一唔溫書就好有罪疚感?

如果我係你我死左十年

去圖書館日日摺到10點
到咁上下既時候返屋企都會想拎本書出黎

21日就成習慣

有 明知自己唔溫書死得
但係都懶
長期處於焦急既狀態

最大劑係guilty之後 就寧願逃避 結果

我 我係一隻低賤嘅asso狗嚟